一出全文，又成班出黎曬黎話「好撚辣」「好驚呀」

吹左成個月，習近平親自下令，你想佢有幾軟？
依家唔係求仁得仁攬炒咩

堅持意志，相信手足
不過份樂觀，不盲目悲觀

幫手推到行動post 唔係班五毛放負撚又搶版位
收工洗左半日 有點暈 大家幫幫手

上年六月等到而家

推

睇完笑撚咗，笑撚埋右，得啖笑

快d死，好過吊鹽水

真係好辣呀